長髮IU vs. 花苞頭IU vs. 丸子頭IU

只要係iu, 光頭都冇問題

有冇含住龜頭嘅IU

有冇飛釘iu

有新戲上

而家已專注左去佢演技，少左理佢乜造型同個樣

我愛iu

全部都咁樣衰睇見都作嘔 整容整到咁

IU腳趾頭